有冇人返工都係返到咁慘

明明一早就請咗假 email又打曬auto-reply 點都知我on leave啦
仲要msg我叫我做呢樣做個樣 見我冇覆機就真接打黎
大佬呀 明知放假都要做野咪玩啦 人工唔包架
最好笑係 我話其實我放緊假 竟然笑住同我講: 唉你就唔應該宜家放假啦 有咁多野要做
心諗:

純發洩 繼續做啦7頭 鬼叫你窮

狗黎
下次等佢放假每隔一個鐘打比佢一次

職位大過你？

開佢老母名喇 上司定同級都好都係狗黎

?

WFH係咁

聽乜鳩電話

唔聽, 一係出多個號碼for返工, 一收工放假熄9左佢

慘過你

咁當然 如果佢同我同grade 我真係彩佢有味

Audit?

呢個好似唔錯 直接熄9咗佢 如果唔係見佢成日放工放假都咁多call同msg 真係好L大壓力

咩事 我已經覺得我好慘

做啲咩工作打email?

唔係啦 audit狗不了

你咪凌晨打返比佢覆job囉

我阿頭係咁, 雖然圍內自己team知佢私人個電話, 但佢講明死人冧樓都唔好打比佢, 一打就即cut線

病就唔好理佢

平時放工都可能會間中覆下WhatsApp
放假連電話都唔撚會聽

on9
高薪厚職？

佢講嘅嘢唔好咁上心，聽咗就算，照繼續放假唔好理佢，有咩放完假先算。打工仔一定要厚面皮少少，佢咁講都係想情緒勒索你即刻做，但係你已經跟足程序一早請左假，你完全冇做錯到，所以唔使太介意

唔係，只係失業咗好耐，終於搵到工